今次呢單野應該連六月娘都唔知點幫手

本身andrew lo自己個mock出錯題目 有人好心提吓佢 如果佢肯直接扮死狗認眼大睇過龍唔小心出錯題目嘅話而家呢一刻已經唔會再有人討論 但係呢條on9仔竟然係cliff yeung話埋佢出錯題目之後都仲要死頂 同cliff yeung互片之前唔該起吓人底 睇吓人地咩料先啦 以前串過人地cliff yeung 人地好聲好氣廢事同你嘈你條傻閪都仲要唔知死 今次搵埋科大黎搞仲要比人出埋聲明話柒你真係柒到搵窿捐都唔撚掂
加上cliff yeung打滾咗咁多年都搵夠錢 唔會因為燈塔話炒佢而屈服 所以我諗andrew lo你揀錯人挑機真係可以收收皮先 呢鋪六月娘都唔會幫到你 因為件事由頭到尾都係你自己死雞撐飯蓋愈搞愈大 你都係上吓cliff啲精讀班先出黎教人啦

食左最新甜品
睇黎佢地都積左好多深怨

睇到我好爽 串到andrew lo冇聲出

今次仲唔收皮

條友以為自己多人補+fd子欣c萬人之師夠晒威 可以砌拓型佬
點知

抵撚死 型佬唔係浪得虛名

Cliff yeung屌打到佢一棟到冇

以Cliff yeung既級數，唔做燈塔都大把世界啦，洗驚佢

路數是有 但教補充始終好搵

又唔洗被人追論文

乜你以為cliffyeung得呢2條路？
再講 佢一早搵夠啦
教補習真係為錢為利？

btw 其實燈塔差唔多科科教同科嘅都有牙齒印
但今次擺晒上枱真係好撚正

冇計啦 cliff忍佢咁耐今次仲要企圖毀cliff聲譽仲唔出聲屌柒佢咩

學術上毀佢聲譽 仲要係咁簡單既題目 唔同你死過先奇

雖然你冇哂標點符號。但我俾面懸崖正評你